[PC] Ghost Recon Wildlands 火線獵殺：野境01 公開測試之薯仔ser大爆炸

《湯姆克蘭西 火線獵殺：野境》由 Ubisoft Paris 使用了獨特的新遊戲引擎，耗時三年開發。以南美洲的違法 “毒品” 市場為敘事主題，強調具備了無限寬廣的開放世界景觀，以及自由度高的戰鬥為特色。進攻時不侷限在固定玩法之上，玩家可按照自行發揮想像，採取遠距離狙擊、開車突襲或是潛行暗殺等高自由度玩法，並 4 人協力作戰。同時也透露了結合社群的合作要素。

game trailer

之前beta既gameplay

隻game今晩7點open beta
不過好似無乜人討論
睇完人地game play
比我感覺似farcry
但佢個戰鬥模式幾吸引

ubi出品 不必太大期望

夠鐘

槍game 無pvp

我仲未收工呀
好想射波呀 屌

我都覺得奇
可能佢想避免division柒事掛

closed Beta 玩過 開到最高難度啲ai都係太簡單

啲個frd用滅聲器就喺入面開無雙

我諗應該改善左
btw好唔好玩

睇黎經過division之後
無乜人玩ubi既野

開車嗰啲操控好垃圾 飛機都係 啲任務好多都係重覆
同埋又要收集資源好on9
啲任務好似太簡單 根本唔使好似trailer咁樣coop 一條友衝入去就殺曬
不過設計角色同武器嗰度係幾正

我睇game play
佢揸車同射擊個part十足farcry咁

Close beta果時settings較曬低先有60fps
依家較返曬上高都無事
幾星期竟然咁大進步
Ubi轉性

不可一不可再
企硬信ubi衰硬

開唔到game 救命

終於收工啦 屌你老母
即刻衝返屋企試先

點開唔到 有冇圖

玩緊 班人鳩玩 冇人合作

即係係uplay㩒完個play字之後就無事發生

win10?

係

970開中穩定唔到60

你試下相容性轉返WIN7

650表示

試過 無用

有無人一齊玩？

有無咁多野可以改呀

屌 點解會叉燒包既喂

第一次UP圖
X12

薯片SER大爆炸

第三身far cry

屌 係咪薯仔緊？岩岩成隊斷晒

又爆炸

隻game真係好一般
瘋狂揸車做大量重複支線任拎資源升技能
物理系統仲要差過gta幾十皮
換湯不換藥
Division個孖生兄弟

far cry + division

計遊戲性既話重差過division

division 好玩好多

揸電單車由山頂衝落山點撞點炒個人都唔識飛落車呢下真係佩服佢..點解物理系統仲可以整得咁差

ubi bug了

有冇巴打一齊玩啊 唔想真係自己ON99係到單機

唔可以話唔好玩
故事其實幾好

佢賣點係4人團體合作
但除左同步射擊無乜野突出到依個系統
再唔係次次去到目的地就開火突擊

但隻game最貴成6百幾
真係唔值

同3個fd玩，一路玩一路屌鬼，division都冇咁垃圾😂

UBI真係ON99,成日隻GAME就出就黎整個BETA
其實與其叫BETA不如叫DEMO啦
不過DEMO都整到咁仲邊到引到人買

終於知道division有幾好玩啦

有無巴打個uplay無商店同無得down beta

係封測玩左10分鐘已經忍唔住出game🤝

今晚同fd試埋coop再睇情況
講真ghost recon成個系列都係好簡單
玩上一代果時 我直接用sync 自己一槍唔開可以掃晒場
係想睇下coop會有咩變化

最好玩竟然係整人揀衫
見到好多真實品牌例如 oakley 511 crye camelbak
最正係有30幾隻迷彩色俾你揀, 分類唔同色都有, mc 又有晒黑色雪地叢林, 仲有kryptek atac 呢d冷門少少既迷彩色
我作為wargame友表示好興奮

隻game就唔覺得太特別
當年打division真係有wow的感覺(一開頭)

玩左陣，同cb好似完全一樣咁7

個beta真吹脹 ....
server keep住維護不在話，每次開都逼睇條介紹片

唔係可以飛架咩

難道出ghost recon就係要推返班人玩Division 1.6?
(下星期二全平台出1.6 update, 之前出親update ps4都要遲1個月 )
黑暗兵法公子送獻頭

真係好撚sad
隻game流暢度連division都不如

我衝架車落山時打橫撞到個師奶
師奶郁都唔郁下繼續行路

講真 最近玩返division 感覺仲好玩 經過幾次改版後 覺得家下成熟左好多

幾鐘意佢個武器系統
想問下有冇類似既單機暗殺game

點解轉視點會有時窒下窒下既？

比你搞到有d想試下 同呢隻個分別係邊？

p.s. fps 57都係咁
唔關framerate事

唔知點講
玩落好唔順
但又唔識形容係點唔順法

唔知同呢樣野有無關
佢明明係第三身視角但一aim槍變左第一身
雖然可以按L3變返第三身視角aim但幾個變換的過程就無division咁爽
或者佢係想強調多少少真實感所以咁樣設定
因為有人講過division的autoaim其實太強

我覺得成隻game好遲鈍，不論aim、跑、行、入cover、玩done、玩直升機
都好似食左豬油咁

有得set一aim個下keep住第三身

係 就係咁
好似未訓醒咁

昨晚玩coop bug到仆街
四個人上左車但司機位空左
但架車照開到
跟住有個人全程企左係車頂teleport

但佢個第三身aim硬係唔係好順手咁
可能未慣

拎完情報之後上車，一轉彎左面地底標部車出黎，嚇我我飛左落山

呢隻GAME 唔會用DIVISION 黎比較啦,
好多AUTO 野都冇, 同埋GHOST RECON 不嬲都玩真實, 真衫真槍所以D 人熄埋個HUD 玩...

你要玩spliter cell
武器就唔係話太大變化
但係暗殺仲爽

白痴一問:請問點揸直昇機?
尋晚救完人質上架直昇機淨係識L2R2直上直落同L轉方向
但架機從來無向前行過
係bug左定我柒左?

呢樣真
佢d真衫真裝備真係可以砌返你平時打wargame個look出黎
呢隻game照計點都會科水買

Ghost點會係玩真實
比盡係玩戰術（重要係以前舊集數16個人打任個d)

用division比係講流暢度呢d, 今集流暢度連上集都不如
利申由初代xbox年代玩，360個兩集16人任我覺得係系列高鋒之作

呢方面幾好j

咁打amra 算啦，一樣整衫整裝備…

亞媽3好大食呀師傅

咩都關晒好多時都係2x Fps

970+e1230

你柒左

今日收工玩下先

D遠距離既野偷哂格😂
成日見到遠距離野lag😂

farcry既多人合作版玩左成晚就唔想玩了

如果正式版只係unlock返啲地圖 又冇頭冇尾都幾惡玩
大佬 farcry 都叫有劇情 有好出色ge 奸角

玩左一個鐘
都幾悶

FARCRY 地圖加大版.....

個直升機操控可以用弱智黎形容，我寧願佢用返battlefield個操控，beta試過部野根本好難先向前飛到

個地圖得個大字，揸車既時間重長過打人

根本一走人地個camp就鳩射就得，連UAV都唔駛放

coop就同frd鳩射鬥快殺人

其實你地依家入唔入到SER 我就入唔到佢 係禁話服務維護中
但我見上網d人玩到既..

係佢個操控好有問題，唔係你既問題

最正乘客位4個patpat癡住張櫈點扭都得

Ubi幾時先肯換engine
個物理系統又差
D bug位又多

點會換
人地好自豪嫁，機本上所有game都用呢個引擎

抵佢ubi成撚日比人屌老母

由於架直昇機kai kai地
揸車又最多坐得4個人的關係(又係kai, 明明貨車咁大個貨斗都唔坐得人, 極守交通規則)
我試過帶住個人質徒步去目的地
點知一路上山時無端端就話佢死左
唔知係咪跌死

架船坐一個人架炸

你地會唔會成日斷線

以ghost recon黎講算唔差 但絕對唔係好
同friend玩幾有趣

其實有幾難揸,你地有冇玩過gta?
個操作其實好似,只係個物理系統ubi差d,但絕對快過你揸車定點
同埋ubi都知自己物理系統差,多bug,所以架直升機係冇gta果d咁易爆,基本上硬撞落去降落都得

會

師兄請問點令架直昇機向前行?
又真係無玩gta喎

冇人玩 係咪咁垃圾

垃圾GAME 不了

同fd玩幾有趣嘅

操作好差
d人樣仲係咁柒

第一關好撚難打

根本就係野外版division 仲要係downgraded

我玩pc只要禁住w+shift已經係向前行
只要架直升機個頭向前墜就係向前飛緊
同埋可以墜到一個位之後禁埋s制,就可以hold住架機係果個速度

如果你係手制既話,我諗都係將姑制推前架姐

第一關都打唔贏 比個直昇機追鳩住黎射

第1關對面一槍都冇開過就殺晒佢地

手制係條撚，你升高架機之後向前推，佢會chok下chok下咁機頭上下郁，郁到咁上下佢會成部機打斜插落地下，完全向唔到前，要個右制推下前又放下，部機先好on9咁chok住chok住龜速向前，重慢過揸車

玩左5mins
好似玩緊gta咁

好on9

岩岩錯link

次次都比直升機屈機 唔識點打

本來仲諗緊horizon zero dawn定呢隻
如果到正式都係咁 睇黎不了

用榴彈射佢
一下就跌

直升機好難揸咩
R2 + 左菇向前推 咪得囉

好難射中人就真

其實直升機有無得瞄

琴晩同fd打完個demo
真心唔覺佢值60歐羅

爆左beta 啦已經 本身諗住做支線 點知唔save 進度即係秒del

同fd coop唔係做任 係鬥用 grenade炸死對方

屌 玩搶直升機個d支線
一入去殺人d敵人即刻開走點搶啊

係佢地開之前殺哂
有fd玩既話好ez

單人mode個3個AI隊友會唔會死？

其實有個機師，第一個殺咗佢先
機師係戴帽戴超，好易認

人beta你beta..隻game就出仲咁垃圾
我去玩rising storm2個beta好撚過

係咪得我一個覺得好玩
有返rainbow 6 vegas feel

Steam 好多負評

試過down左
未試過死

佢地好撚勁

有無人知beta到今日幾點完？

玩左兩次beta好想買但都係不了
隻game好buggy
同埋渣架車撞埋去d敵人都發現唔到我既
射架車隻窗架車會爆炸

隻game的確令人失望
點解要搞open world, 又唔知自己搞呢d game 7開

啲鎗好似豆鎗咁, tag曬人打, 我己厭了

全境d槍仲好j d
一開始仲諗住有正game叫埋fd玩

垃圾驚

Ubi都算係咁。d玩法只只game 一樣 情報》開任》收集》技能點
玩ghost recon 都好似玩緊watchdog 咁 厲害

好玩吖，當佢個beta免費遊戲玩嘅話，就唔會失望，仲覺得賺左添

P.S. 上次for honor都係咁

點解D車爆炸傷唔到個3位AI隊友？
部車着火佢地仲係部車旁邊唔走，跟住爆炸佢地一D事都無

有冇人打算買game

仲有人諗住比錢Ubisoft
不了

自從 far cry 3 之後， 隻隻game formula 都一樣， 夾硬整個open world 岀黎， 爬塔， 打 restricted area, 乜game 都懶係有得揀潛入定正面打， 好心佢整番 splinter cell 啦， 果d 潛入得黎d level design 高幾多班

睇完呢句 唔會買咁更加

唔好用普通FPS game咁睇會好d 始終ghost recon系統係sell tactical.
Division其實都唔係咁差 不過要真係有friend/識到game內人一齊玩 就真係好有趣

收皮啦 又係d有friend一齊玩就好玩既歪理

隻game至好玩係改槍同著gear
之後所有野都唔得

講真隻黎黎去去咪mark & shoot, 根本戰術感就薄弱
好多任都係一招搞掂，好似ob咁，個新地圖話到咩5星難度，又咪係放done搵晒d人打晒再入，佢宣傳個d咩fire and move ，flank 根本用唔著

STEAM買左,遲人成日先有得玩,真係仆佢個街

因為加1所以steam買？
上次division已經怨聲再度

玩過open beta 感覺幾新鮮，身邊朋友反應都灑手另頭

本身想買都變到十五十六

有錢係STEAM到,又可以+1所以買埋

Vegas真心正

有冇pc板巴打一齊玩？

會唔會有pc人開tg group一齊玩

LM

跟隊

Ubisoft 話將來會更新有PVP模式

推

得4打4
到時重有人玩先講啦

（pvp我玩r6好過）

唔好啦 果陣watchdogs2 做緊任俾d烏蠅騷擾好煩

純pve唔好咩

買唔買好

Far cry3 個時未有咁多呢d game 仲叫有d新意既

點知佢不思進取 打後咁多隻都搬字過紙 當d玩家智障既

有PC ghost未

慘在真係有好多智障買
利申 無買

新GAME都上唔到直播頭3就知啦
好彩有玩beta
咁既內容系統都出到一隻game
gtav heists都可以分開賣啦屌

有冇pc版巴打一齊開咪玩 硬闖 潛入都可以架我

隻game出br應該幾正
佢出既我會買game

尋晚Lirik一個人4萬觀眾carry

啱啱開左個discord group
有無巴打入

我有癮

加我discord potato00123#3534

唔係見佢免費得鳩閒玩ubitchsoft

Link/id?

Discord:

免費架？

賣某幾隻顯示卡送呢隻game

呢樣真

可以揀For 安娜或者Ghost Recon

賣7左佢當食餐飯好過

有冇人想夾4人包，一人266
宜家差一個

呢隻game 係咪冇人玩？

PC版有無巴打一齊玩？可以add我
solo extreme爆左兩個provence
steam Id：orz1515

大把人玩

check check先，thx！

D槍係咪要課金先有？
睇到佢有幾個武器包

有好多槍都係汁返黎/打主線解鎖

好的
唔該巴打

汁個d 係咪冇得長拎

基本上你只要唔係in combat就可以隨時禁i去換槍

sorry get錯,

汁槍有兩個定義, 一個係打死AI之後汁既槍, 果D係臨時, 換返其他槍就冇左;
一個係地圖上show出黎一個個箱果D槍, 果D汁到既就會入左落解鎖槍到, 可以換返出黎.

不過前者打AI出既槍都好廢, 你唔會想用

上面有discord group啊巴打

咁開槍箱開出黎的槍同課金包的槍一樣？

課金槍應該唔同掛?

我冇去睇課金有咩槍, 但開箱果D槍係跟死左個地點, 即係話只要你去果個特定地方就一定拎到果支特定o既槍

仲有好多細bug
整體麻麻 有fd一齊鳩下都唔錯既

隻game任務重唔重複
之前division中過伏

內容差唔多戇鳩
但地圖好d d景好靚

目前只係清左一開始果區，好想去睇下雪地果面

玻利維亞

今晚準備入手

隻野同AI協仲易過同人協

起碼唔同比隊友用車撞死

咁先好玩

死左叫救命又無人理

咁你啲fd都幾仆街

咁仆街又有另一種樂趣

岩啊清

有無人今晚玩

玩緊

Side mission fail左係咪就唔再出山番？

會出
做其他任一次就出反

岩你老母

啱啊 係咪啲係字 既字全部都要+返個口字邊
你咁清高大把人老母都比你問候
咁都有得拎黎講 真係世界級

大家進度點？

岩岩玩有D野想問

飛機要點渣,次次都飛落山

可唔可以我做乘客,AI做司機

一定要你渣 如果單機

聯合軍D人是咪唔殺得

睇緊台仔打好撚好笑

成日打打下無啦啦有聯合軍亂入,之後佢地就狂吹雞

睇黎大家都比較怕羞
入左個group都無乜聲氣

岩岩唔夠打上左天台 突然有聯合軍幫我清場

咁勁就殺q左個大佬啦

聯合軍定反抗軍

呢d先好玩
下次可以用無人機call炮
成日咁殺自己友

聯合軍係紫色果堆
如果紫色同紅色係埋一齊
你是但對死一邊就會發生神奇既事情
可以食住花生睇大戰

你條link已經過左期
一係偑就set冇時限

到底係點樣host game
有無人同我玩下
steam id : Huh
狸貓icon

好撚多BUG

想拎手榴彈掟人

掟極都掟唔出,又換唔到槍

有冇巴打今晚會打資源